timing真係好重要

如題

比d例子黎ok?

就好似見到呢個post咁

我對你無條件咁好時 個未必識欣賞同珍惜
久而久之 我愈來愈淡 但仲有個份感情係度
當你想做好返去補救時 我都覺得好好 但我好似返唔到去最初既我

係女人咁on9成日講timing 姐，
其實係睇你肯唔肯接受同改變炸

自己變左就賴乜鳩timing
咪on9啦

無錯 咩timing唔岩覺得係比藉口自己

時勢造英雄

臭雞

如果係我仲有心既時候你肯改變 我真係好開心
係我忍唔住要分手既時候 你先黎驚無左我去變

係咪每一次都要咁迎合對方

唔係timing 問題， 係你變左 唔肯比機會人

一樣嘢你重複接受咁多次，你會唔會仲有心放落去？

兩年我比過幾多機會

連登女人講分手 呻句timing唔啱都比人屌
連登女人就係原罪

天時地利人和 天時放係頭 可見係最重要

我都係慨嘆下㗎咋
大家對人好要及時 有問題都要及時解決

我鍾意你一生一世個時你唔鍾意我啊嘛

根本就唔關timing事
係你夠唔夠愛佢
佢又夠唔夠愛你咋

同班毒撚講咩感情野姐
佢地所謂既愛就係咩都接受到
試下佢地條女係雞又成頂綠帽俾佢 睇佢地夠啊夠愛原諒佢

如果有將個問題講清楚比對方知 個結果可能又唔同
不過好多呢都係整定

你下次標題寫
time咩ing姐？屌你老母都on99會吸引好多

參考下

所以唔講啦 由得佢地啦

啱聽

好多時都係咁
男男女女都一樣

唔到真正失去既時候都唔會知道錯
每次分手就先至學到少少野

所以初戀可以一齊捱到結婚既係萬中無一